我發現左前線啲狗多左扮有禮貌去justify佢地自己

有留意一定知, 佢地會開始冇咁大動作, 冇咁粗魯, 開始會用咪問我地點解要解壞社會, 老實講手足一定要搵人帶microphone反制

正經post冇人睇?

冇用，佢地失控畫面cover晒佢地呢d小動作

搵多幾個靚嘅大聲公嗌返轉頭

推到大聲公出現

佢地今日既策略唔同左, 呢下要小心

次次都係咁 收到order扮一兩日好人
然後又收唔埋惡魔本性 過兩日打回原型

我只見到話要打頭幾時有克制過

用咪傾計拖時間部署咋
唔好咁天真
上次黃大仙都係咁

你係咪戇戇㗎

打鳩完人講句唔該晒
都有人拍手掌，啊sir 好嘢咁

你紀律部隊團體由第一日已經話集體責任，一個累全家
依家亂打人亂射人嗰啲做完唔出嚟負責，內部仲有人支持
咁就係要全個團隊一樣受返
一人做事唔係一人當嘅，你要攬佢，你都要負責埋

對住你一下態度好就覺得係好人
好似Av 咁同你枱面食緊飯傾偈，枱下要你條女含撚咁
咁係咪好朋友呀
和理非都唔等於要做蠢人㗎

Push

都係個句
睇邊區
NTS,NTN不適用

有記者會好啲

尋日發夢喺中環無記者咪又係用棍指住個鼻失晒控咁叫

大家小心啦

啱
成日得對面大大聲係度9up

勿忘雨傘教訓

我聽到有人索取科大香檳

今日係出奇咁多左好多特登跟程序既動作，大家真係要小心

問返佢佢地係咪香港人？
連自己本身有既權利同自由都放棄去換做大陸低等公民

狗點扮人 一個扮克制 另一啲即刻發曬癲 點扮都逆轉唔到民意架啦

放心 佢地唔會忍得住